香港人必撐！13套即將上映港產片

香港人必撐！13套即將上映港產片

荷里活的出品引領全球電影業走向，而近年中港合拍片又似是本地電影界發展的趨勢，想睇番套純正港產片唔通真係咁難？咁又未必，其實2017年繼續有港產片排住隊上映，而且題材都相當廣泛，仲有多位巨星歸位，港產片迷即刻mark低以下13套啦！

1. 一念無明
余文樂、曾志偉飾演一對蝸居劏房的父子，帶出香港這個高壓城市裡平凡家庭的傷痛。電影既說父子情，也讓觀眾反思香港近況，在亂世絕望中找回一絲希望，一點勇氣。
上映日期3月30日

2. 救殭清道夫
80年代的殭屍喜劇在香港大行其道，2013年由麥浚龍執導的《殭屍》向80年代殭屍片致敬，更再次捧起當年殭屍片代表人物之一的錢小豪，錢小豪主演新戲《救殭清道夫》重捨昔日情懷，單係海報見到穿上清裝的殭屍已經感覺返晒嚟。
上映日期：3月16日

3. 29+1
香港著名舞台劇女演員彭秀慧首個個人劇場《29+1》搬上大銀幕，由周秀娜和鄭欣宜主演，描寫兩位分別踏入三十歲的女生心路歷程，從女生角度講美容、講生死、講愛情、講成長。
上映日期：2017年春季

4. 春嬌救志明
彭浩翔、楊千嬅加余文樂，這個《春嬌志明》鐵三角成為當今港產愛情片icon，系列來到第三集，春嬌和志明繼續情海翻波，兩人關係踏入第七年，究竟能否跨越此關口，或是到此為止？
上映日期：2017年4月

5. 脫皮爸爸
吳鎮宇和古天樂飾演兩父子，面臨中年危機的兒子諸事不順，加上照顧患有腦退化症的父親能他更苦不堪言，自某天起，父親竟然開始脫皮，每脫一次皮就比之前的外貌年輕十多年，經過數天，父親更回到二十多歲的面貌，這段奇幻的經歷讓兩父子重新認識和相處。
上映日期：2017年4月

6. 原諒他77次
Eva（蔡卓妍 飾）與男友Adam（周柏豪 飾）拍拖十年多，卻因一件小事突然分手。原來五年前Eva得到一本名叫《77 Heartbreaks》的記事簿，是讓情人們寫下他們的心碎經歷。當本子寫滿的時候，就是記事簿主人該分手的時候。
上映日期：待定

7. 拆彈專家
講起港產片，又點少得相當有代表性的警匪動作片！由天王劉德華主演新戲《拆彈專家》不乏槍戰和大規模爆破場面，劇組更特別搭建像真度極高的紅磡場景，實在落足心機，雖然早前劉華墮馬受傷，但製作公司已經表示電影將如期於4月上映。
上映日期：2017年4月

8. 失眠
邱禮濤執導的驚慄電影《失眠》講述香港日佔時期，林醒（黃秋生 飾）為了保護家人而為日本人當翻譯，他曾見到不少婦女被強姦，卻沒勇氣和能力拯救她們，因此內心充滿負罪感。45年後，林醒的兒子對父親林醒患上失眠以後的事記憶猶新，但他始終不相信父親的行徑是因為受了詛咒。
上映日期：待定

9. 狂獸
電影主力sell男人味，以黑白兩道爭奪黃金、手足相殘為主線，近年憑好身手打出名堂的張晉，在《狂獸》中依然拳拳到肉，同戲還有為電影瘋狂操肌的余文樂，加上其他好戲之人包括林家棟、吳樾等。
上映日期：待定

10. 貪狼
《殺破狼II》班底於新戲《貪狼》再度合作，由洪金寶擔任動作指導，少不了硬橋硬馬真功夫，扮演談判專家的古天樂遠赴泰國尋找失蹤的女兒，卻發現事件與曼谷市長候選人急需換心有關，令他不惜一切報仇。
上映日期：待定

11. 今晚打喪屍
去年韓國的電影《屍殺列車》賣個滿堂紅，今年初亦有《生化危機》系列推出第六集，香港今年都有喪屍題材的電影即將上映，張繼聰、白只、顏卓靈、萬梓良主演的《今晚打喪屍》預計今年中有得睇，喪屍片迷當然要留意。
上映日期：待定

12. 追龍
90年代初由劉德華主演的《五億探長雷洛傳》改編自真人真事，講述60年代因貪污聞名的警察呂樂，相隔20多年「雷洛」再度被搬上銀幕，《追龍》去年起開鏡，甄子丹及劉德華拍檔出演梟雄跛豪及雷洛探長早年的故事。
上映日期：待定

13. 西謊極落之太爆太子太空艙
由向西村上春樹同名網絡小說改編而成，論盡港人最關注的土地問題、住屋問題、成家立室、甚至人人日日都會有嘅發達夢想。
上映日期：待定

今晚打喪屍

除左第12套 套套都想睇

x2，同埋邱禮濤又玩懸疑題材我驚中多次伏

有3套邱禮濤，而家仲要拍緊套常在你左右，條友真係好多產

一套都無興趣

點可以漏咗杜汶澤套空手道？
仲有逆向誘拐同藍天白雲 (張經緯究竟想拖幾耐 )

想睇邱禮濤拍cult片多d

空手道係運動片？

有邊套冇紅色資本

睇完兇手還未睡真係屌左出聲

得一念無明有d 興趣

一念無明、救殭清道夫、今晚打喪屍、西謊極樂世界應該最重港產味

而家好多西片都有支那投資 港產片都好難走得甩

d名真係好難吸引人入場

Mission Impossible, Star Trek, King Kong...
唔係純港產好難撐得落

失眠應該cult cult地，聽聞幾重口味下

重口味先正，人肉叉燒包伊波拉病毒

Agger

殭屍迷表示幾期待救殭清道夫

吳鎮宇同古天樂

又無頭文字

見到余文樂已經唔會想睇

係咪小說嗰個，小說好撚好睇

D 名可唔可以改好小小

想睇骨妹

一念一定要睇

西謊極落之太爆太子太空艙
呢套個名真係 想買飛都講唔出口

廿年前亞視重新定義殭屍連鬼佬都跟
但香港人因為系佢地既TVB既忠實fans（就好似鎖國既中國人而未有「隨波逐流」

免費去睇都咪搞我

常在你左右即係陰陽路

幾年前睇個故事幾鐘意個鋪排，但係一睇trailer，見到d演員就唔想睇了。另外，變左硬滑稽笑片我亦唔鐘意，本身向西兄寫野唔會以笑出發。

6 7 8 9興趣不大
最想睇今晚打喪屍

29+1可以一睇喎

負皮贈給爛片

古天樂同劉德華佔左幾多套

有鄭欣宜，不了

兩套屍片
期待今晚打喪屍

juno唔係黎緊都有咩

唔係呢年掛

萬梓良

盲撐

今晚打喪屍本書好睇

頭D2幾時先有啊

最垃圾一定係6

劉德華又做雷洛？

SKIP 晒所有余文樂既戲 都可以考慮下

風林火山

有個po 話以前日本人對中國人好好
係d 外國日兵 先玩強姦

所謂港產戲 依家大部分都有支那份

3. 29+1
香港著名舞台劇女演員彭秀慧首個個人劇場《29+1》搬上大銀幕，由周秀娜和鄭欣宜主演，描寫兩位分別踏入三十歲的女生心路歷程，從女生角度講美容、講生死、講愛情、講成長。
上映日期：2017年春季

彭秀慧+周秀娜好有興趣，但有欣宜就不了

睇到個名都唔想睇

lego batman...

由nba回歸

agger

一念

都唔係第一日嘅事 呢個list應該得4套係純港投資

網上見到有套校園片trailer,會唔會上正場?

有冇邊套係新晉導演

一念無明
29+1
志明

港產片狗也不屌

睇戲定查家宅呀
連邊個有份投資都要管埋

咁....咁....咁...咁拆彈專家個主角會唔會坐輪椅擔綱演出....

頭D呢

屌你貪狼係咪殺破狼2.5？
個故照抄既喂

見到追龍
仲以為拍衛斯理出黎

余文樂古天樂吳鎮宇黃秋生劉徳華
香港無男演員

拆彈專家，追龍呢d唔係合拍咩？憑咩要我當佢係港產片

套垃圾好似黃百嗚定王晶架

合拍？

一套都冇興趣 睇卡士睇陣容睇內容都估到係講乜 話有興趣果啲係咪睇開cctvb啲打手

好d都有興趣，但穩陣d都係睇定d先

好有品味

想睇一念無明同今晚打喪屍